有冇人獨到已經睇到情侶係覺得有趣而唔係羨慕

例如搭車阿行街阿 睇到情侶 不論係甜蜜嗌交 係覺得近似有趣既心情 姐係好似望緊細路玩玩具個種感覺 係咪真係獨得太耐 點解會咁

變咗研究啲人
一望兩個，估佢哋咩嘢背景profile，咩人會同咩人一齊

慳d啦 又中二病發作

唔會當佢哋係玩具
見到佢哋咁sweet 自己都會開心埋一份
會暗地祝福佢哋

成日以為自己好特別 好脫俗

樓上好癲 我見到都已經覺得冇咩feel

一樣
以前會有葡萄 而家會覺得好warm

幻想條女比綠帽